Ilmusiwad wallakohtu ette Pala wallas elustaw Pala walla liikmed, Jakob Uuki pärijad lesk Lena Uuk, tütred Liisa Martinson, Lowisa ja Liisa Uuk oma juure kutsutud nõuandjate ja meestega elustaw
ning paniwad wallakohtule ustawaks tunnistamise tarwis ette kirjaliku päranduse jagamise lepingu. Selle juures tõendasiwad nemad, et neil seaduse järele täielik õigus on selles asjas lepingut teha, mille kinnituseks omad allkirjad siin alamal andsiwad.
 Pooltele sai neist ettepandud algusest etteloetud, mille sisuga nemad täiesti rahul oliwad ning algusakti alla kirjutasid. W Martinson, Liisa Martinson ei oska kirja, tema palwel M Annask.Lowisa Uuk.Tema nõuandja K. Ein. Leena Uk Tema nõuandja M. Saar. Lesk Leena Uuk ja tema nõuandja Jaan Bitter ei oska kirja nende palwel Joh. Eres.
